# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-15 01:09+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/templates/profile.html:107
msgid "Mijin Choi"
msgstr "최미진 (Mijin Choi)"

#: app/templates/profile.html:108
msgid "myintro"
msgstr ""
"음악(클래식 작곡)을 전공하고, 인터넷 음악 서비스를 만드는 회사에서 최근 10년 "
"동안 일했습니다. 작년에 음악보다 더 좋아했던 발레와 관련된 일로 오퍼를 받아 "
"이직했지만, 4개월 만에 불가피하게 폐업하면서 새로운 직장을 찾게 되었습니다. "
"코로나 바이러스로 인해 더 어려운 상황이 되었지만, 더 긍정적인 마음으로 오늘 "
"하루를 소중히 여기며 살아가고 있습니다."

#: app/templates/profile.html:109
msgid "myintro2"
msgstr ""
"삼 남매의 맞이로 자라서 책임감이 아주 강한 편이고, 전공의 영향인지 어떤 일에 "
"몰두하면 될 때까지 섬세하게 파고드는 성향이 있으며, \"나는 워커홀릭인가?\" 싶"
"을 정도로 일의 성취감을 통해 얻는 행복을 크게 느끼는 편입니다. 무슨 일이든 대"
"체로 열정적인 편인데, 이것은 제 좌우명 때문인 것 같습니다. 중1 수업시간에 자"
"신의 좌우명을 쓰라는 숙제가 있었는데, \"모든 일에 있어 최선을 다하자\" 라고 "
"써서 낸 이후 자연스럽게 인생의 좌우명이 되었습니다."

#: app/templates/profile.html:110
msgid "myintro3"
msgstr ""
"또한 아는 지식은 아낌없이 공유하길 좋아하고, 예술에 대한 가치를 존중하며 특"
"히 발레를 사랑합니다. 워라밸, 건강, 교육, 뉴트렌드, IT 같은 키워드에 관심이 "
"많고, 딱 한 번뿐인 우리 모두의 인생이 좀 더 아름답고 행복하길 꿈꾸며, 그런 세"
"상을 만드는 일에 에너지를 쓰고 싶다는 로망이 있습니다. 최근에 재미삼아 성격유"
"형검사(MBTI)를 해봤는데, 저는 ENFJ형이라고 나왔습니다. 위의 내용들과 비슷한가"
"요? ^^"

#: app/templates/profile.html:119
msgid "Looking for work"
msgstr "새 일터 찾는 중!!!"

#: app/templates/profile.html:120
msgid "Self development"
msgstr "자기 개발 중 (SQL, 영어)"

#: app/templates/profile.html:125
msgid "Yejongplie"
msgstr "예종플리에 발레아카데미 (폐업으로 인한 퇴직)"

#: app/templates/profile.html:127
msgid "Yejongplie work"
msgstr "경영, 재무, 사무, 마케팅 등 학원 운영 전반에 대한 총괄"

#: app/templates/profile.html:131
msgid "NHN Bugs"
msgstr "NHN벅스"

#: app/templates/profile.html:134
msgid "NHN Bugs work 1"
msgstr ""
"NHN벅스 컨텐츠기획팀 이동 및 업무 변경"

#: app/templates/profile.html:136
msgid "NHN Bugs work 1-1"
msgstr "벅스 AI 서비스 운영"

#: app/templates/profile.html:137
msgid "NHN Bugs work 1-2"
msgstr "벅스 뮤직 PD 앨범 관리"

#: app/templates/profile.html:138
msgid "NHN Bugs work 1-3"
msgstr "벅스 컨텐츠 CS 관련 총괄"

#: app/templates/profile.html:139
msgid "NHN Bugs work 1-4"
msgstr "벅스 클래식 음악 컨텐츠 관련 총괄"

#: app/templates/profile.html:142
msgid "NHN Bugs work 2"
msgstr "5월 7일 NHN엔터 네오위즈인터넷 인수, 8월 11일 NHN벅스로 사명 변경"

#: app/templates/profile.html:144
msgid "NHN Bugs work 3"
msgstr ""
"네오위즈인터넷 벅스 서비스운영팀 이동 및 업무 변경"

#: app/templates/profile.html:146
msgid "NHN Bugs work 3-1"
msgstr "벅스 고객센터 홈페이지 개편 기획"

#: app/templates/profile.html:147
msgid "NHN Bugs work 3-2"
msgstr "벅스 CS 어드민 툴 개선 기획"

#: app/templates/profile.html:148
msgid "NHN Bugs work 3-3"
msgstr "벅스 IVR, 1:1문의 개선 기획"

#: app/templates/profile.html:149
msgid "NHN Bugs work 3-4"
msgstr "벅스 결제, 멤버십, 서비스 VOC 관리"

#: app/templates/profile.html:150
msgid "NHN Bugs work 3-5"
msgstr "벅스 서비스 오픈 전 운영 관련 사전 검토 및 개선 총괄"

#: app/templates/profile.html:151
msgid "NHN Bugs work 3-6"
msgstr "벅스 공지사항, FAQ 등 CS 운영 관련 서비스 페이지 관리"

#: app/templates/profile.html:152
msgid "NHN Bugs work 3-7"
msgstr "벅스 고객센터 지원 및 관리"

#: app/templates/profile.html:153
msgid "NHN Bugs work 3-8"
msgstr "스미싱 피해 관련 PG사 커뮤니케이션 및 CS 운영 총괄"

#: app/templates/profile.html:154
msgid "NHN Bugs work 3-9"
msgstr "수사기관 관련 공문 관리 총괄"

#: app/templates/profile.html:158
msgid "NHN Bugs work 4"
msgstr ""
"네오위즈인터넷 벅스 DB운영팀 정규직 전환"

#: app/templates/profile.html:160
msgid "NHN Bugs work 4-1"
msgstr "음원 신청 서비스 기획 및 PM"

#: app/templates/profile.html:161
msgid "NHN Bugs work 4-2"
msgstr "음원 DB 생성 및 검수 (주요 파트 클래식)"

#: app/templates/profile.html:162
msgid "NHN Bugs work 4-3"
msgstr "음원 발급 총괄"

#: app/templates/profile.html:163
msgid "NHN Bugs work 4-4"
msgstr "음원 서비스 노출 관련 업무"

#: app/templates/profile.html:164
msgid "NHN Bugs work 4-5"
msgstr "벅스 가사 작업자 관리 및 입력 tool 및 프로세스 운영 개선"

#: app/templates/profile.html:167
msgid "NHN Bugs work 5"
msgstr ""
"1월 25일 네오위즈벅스 네오위즈인터넷 합병, 4월 15일 네오위즈인터넷으로 사명 "
"변경"

#: app/templates/profile.html:168
msgid "NHN Bugs work 6"
msgstr "아인스디지탈 벅스 DB운영팀 입사 (파견직)"

#: app/templates/profile.html:172
msgid "KBS"
msgstr "KBS 한국방송공사 방송 콘텐츠팀 입사 (계약직)"

#: app/templates/profile.html:177
msgid "Private Experience 18"
msgstr "발레 교사 프로그램(RAD, YSM) 이수"

#: app/templates/profile.html:178
msgid "Private Experience 17"
msgstr "NHN 발레핏 동호회 강사"

#: app/templates/profile.html:179
msgid "Private Experience 1"
msgstr "성남시티발레단 창단 공연 기획"

#: app/templates/profile.html:180
msgid "Private Experience 2"
msgstr "제2회 국민무용축제 공연 참가 (발레 솔로 작품 실연)"

#: app/templates/profile.html:181
msgid "Private Experience 3"
msgstr "Android App 미션오목(TAKE FIVE) 사운드 디자인"

#: app/templates/profile.html:182
msgid "Private Experience 4"
msgstr "댄싱9 프로모션 재즈댄스공연 DANCE.DA 무용음악 편곡"

#: app/templates/profile.html:183
msgid "Private Experience 5"
msgstr "Android App 피아노키보드 사운드 디자인"

#: app/templates/profile.html:184
msgid "Private Experience 6"
msgstr "신촌 G.NI 재즈댄스 공연 음악 편곡, 현대 무용 입시 음악 작/편곡 외 다수"

#: app/templates/profile.html:185
msgid "Private Experience 7"
msgstr "한음무용콩쿠르 현대무용 참가팀 무용음악 작/편곡"

#: app/templates/profile.html:186
msgid "Private Experience 8"
msgstr "송내 성문교회 주일 2부 예배 지휘"

#: app/templates/profile.html:187
msgid "Private Experience 9"
msgstr "우진 피아노학원 피아노 전임 강사"

#: app/templates/profile.html:188
msgid "Private Experience 10"
msgstr "moim-modoo(현대음악 공연 단체) 공연 홍보 담당"

#: app/templates/profile.html:189
msgid "Private Experience 11"
msgstr "CUK 현대음악연구회 정기발표회 현대음악 작품발표"

#: app/templates/profile.html:190
msgid "Private Experience 12"
msgstr "부천 의성교회 주일 4부 예배 지휘"

#: app/templates/profile.html:191
msgid "Private Experience 13"
msgstr "Darmstadt 국제 현대 음악제 참가 (독일)"

#: app/templates/profile.html:192
msgid "Private Experience 14"
msgstr "부천 의성교회 고등부 성가대 지휘"

#: app/templates/profile.html:193
msgid "Private Experience 15"
msgstr "창조 음악학원 피아노 전임 강사"

#: app/templates/profile.html:194
msgid "Private Experience 16"
msgstr "부천 의성교회 초등부 성가대 지휘"

#: app/templates/profile.html:198
msgid "Certifications Awards 1"
msgstr "PBT 자격증 취득(Certification in Progressing Ballet Technique)"

#: app/templates/profile.html:199
msgid "Certifications Awards 2"
msgstr "제51회 전국 무용 예능 실기대회 발레 일반부 은상"

#: app/templates/profile.html:200
msgid "Certifications Awards 3"
msgstr "일본 마담발레 그랑프리 대회(Madam Ballet Grand prix in Tokyo) 장려상"

#: app/templates/profile.html:201
msgid "Certifications Awards 4"
msgstr "제2회 국민 무용 콩쿨 최우수상 (발레부문 전체 1등)"

#: app/templates/profile.html:202
msgid "Certifications Awards 5"
msgstr "제1회 발레메이트 그랑프리 그랑프리상 (전체 1등)"

#: app/templates/profile.html:203
msgid "Certifications Awards 6"
msgstr "세계 그랑프리 무용 경연대회 금상"

#: app/templates/profile.html:204
msgid "Certifications Awards 7"
msgstr ""
"제1회 대한민국 영상 음악제 국회부의장상 (작곡상, 광고영상음악 부문 1등)"

#: app/templates/profile.html:208
msgid "Education 1"
msgstr "동국대학교 문화예술대학원 실용음악과 중퇴"

#: app/templates/profile.html:209
msgid "Education 2"
msgstr "가톨릭대학교 음악과 작곡전공 졸업"

#: app/templates/profile.html:210
msgid "Education 3"
msgstr "부천여자고등학교 이과계열 전학"

#: app/templates/profile.html:211
msgid "Education 4"
msgstr "덕원예술고등학교 무용과 발레전공 입학"

#: app/templates/profile.html:212
msgid "Education 5"
msgstr "University of Alberta in Edmonton 어학연수 (캐나다)"

#: mjchoi/settings.py:111
msgid "English"
msgstr ""

#: mjchoi/settings.py:112
msgid "Korean"
msgstr ""

#~ msgid "Seongnam City Ballet"
#~ msgstr "성남시티발레단 기획 및 홍보 담당"

#~ msgid "NHN Ballet fit"
#~ msgstr "NHN 발레핏 동호회 강사"

#~ msgid "Ballet and Music Teacher"
#~ msgstr "Ballet and Music Teacher"
